【What do we think of Tottenham?】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCXXVIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

shit

又俾利狗走得甩

屌你老母6撚到

假波 球壇十大笑話

假波牙仆街

Pickford 重演連拿ally oop

痴撚線

SHIT

碧福特痢狗黎

屌你咩pickford

咁樣入

猁狗啲狗屎運

假撚到仆街
做到咁光明正大都夠死

超時補上補+ -6絕殺
有無咁撚好運

痢真係好波不如好運

假波居多 點夠你踢呀利狗

笑撚左

呢d波係十足十個d FIFA 俾ea逼害個d波咁

係 cls

dllm碧福特

拖肥全隊斬死pickford啦

✋🏼👨🏼‍🦲🤚🏼

平時救幾多都冇用
就好似leno咁

咁都假
個龍門好似唔撚夠高托

Fifa都冇咁on9啦，出界都撲返入黎比人入

打吡補時最後一擊

cls

矮撚的錯 其實一野托出去咪算
btw until we score

雲迪克真係bug嚟

如果係leno做既話
下一場一定係間打返正選

跳錯時間啦

冇野好講今年利撚又黑又好運

講真都係鏝架喇 除非利狗黑到季尾

都係咬到兩分炸大佬 平時已經甩開左

岩岩睇緊阿邊個青話熱狗黑過猁

Arsenal top-scorers this season (all comps):
12 Aubameyang
7 Lacazette
5 Welbeck
4 Özil
3 Smith Rowe
3 own goals*
2 Ramsey, Mkhitaryan, Xhaka
1 Mustafi, Iwobi, Monreal, Sokratis, Guendouzi, Lichtsteiner, Willock, Torreira

Arsenal top-assistants this season (all comps):

6 Ramsey
4 Iwobi, Bellerín
3 Mkhitaryan, Lacazette, Monreal
2 Aubameyang, Guendouzi, Torreira
1 Xhaka, Lichtsteiner, Welbeck, Özil, Jenkinson, Elneny, Kolasinac

利唔跌落黎既話就繼續倫敦3隊爭兩個位爭餐死

贊仔=臭燒

如果今日出奧燒唔覺得會更好

on what it means to beat Tottenham…
I’ve been here now for many, many years so it means an awful lot to me and the fans as well. I’m just glad I could play my part and we can all go home happy tonight.

Ramsey

ok咁兩個都賣

Origi個look有啲似養和

最起碼佢就算知自己要走都會盡力踢
阿迷會尊重同埋祝福佢嘅

佢本身都唔多球會揀
爭表現搵下家都正常

有幾貴

我都覺

而家都110k
今季表現又唔夠好,搶唔到正選
淨係輪換用真係唔值咁高人工
雖然唔捨得佢,但係佢走可能對大家都好

300k會唔會大咬左啲 羊都未咁貴

300k係吹出黎

去祖記啦

佢冇正選係因為球會唔同佢續約 想盡快適應冇佢既陣
冇正選都有6個助攻 會衰得過iwobi同mk?

最多170k
不過宜家mk都成170k

Thanks to Aubameyang,Torreira and Lacazette, North London wasn‘t White 4-2 long

佢廢起上黎太廢

打手黎
佢個樣總好似想講:
敢掂我就屌你老母

有無歷年細梅走場紀錄統計

今場改寫左走場必西既宿命

之前幾場後備落場明明無料到夾廢
今場靈光一閃姐

就係呢d一念之仁搞到藍斯走極都走唔到
西左十幾場先打場正常、仲要後備上場

認同，要觀望多幾場先，之前打攻中正選太廢

話時話 佢有冇事

觀咩望，有彎轉咩

好大機會下場唔會見到佢
要踢返4後衛

有報應
上次派膠搞到papa受傷走場

四後衛坦克又會好危險

今次到佢俾人陰

兩隊不敗奪冠收糊

藍斯其實對熱狗呢d啱用
係咁走位搶波
同埋佢入禁區嗰下真係得
坦克都好正
係咁殺9呀里條仆街
次次嘈都第一個幫拖

比狗今場都正
次次搞完事即刻走開
正宗走住嚟屌

大家都有火了

笑撚死
係咁撩鳩對面
佢個樣本身又嬲抽

跟列叔學到野

講起比狗就諗佢無啦啦發癲傳禁區頂比人拎咗

Holding踢得愈黎愈好

原來上季列叔已經撚開狗

cls 小動作多到好似舊底d球員咁

次次搞完人都扮唔小心
又say sorry咁

列叔撩9迪亞
Dier串撚到
係咁hey 同阿里一樣 狗嚟
坦克係咁殺9阿里
好撚正
全個英超得熱狗最撚閪
又撚矛又插水

嗰下紅牌撩9人
不過dier條仆街串9人先

本身仲以為扮傷等全隊冷靜下 尤其啱啱比比鳥先致命橫傳完

點知真傷

星期一

💩

🤫

雲加

爺爺贏2次5:2 愛狗贏得4:2
雲加

下場陣容預計

拉卡
美羊 藍斯 mk
拖 關刀
坦克 浩鼎 papa 比爾連
Leno

3後踢得好未必會轉

走場傷左 無中堅除非夢遺出得

要返工

星期一我屌你老母

5想番工

番到了

利絕殺

-6 football

食緊m記

Rich

入波第一個到雙位數係咪有獎拎

想食

Dklm 附近最平係M

Me m記刀食唔起

忍痛買左個唐記包黎慶祝

你食囡就夠啦

食左說謊蛋糕做早餐

茅囡食

有無手足今晚收工一齊印波衫牙

打手confirm

文迪起身打j未

J撚死我

J 左成晚，今日好攰

咁高興要消費下

屌女就屌女啦

事實證明雲加唔係一條濕鳩咁簡單

J 左拖仔成晚

The next chapter

Holding

rich 印拖仔？

無錢

Holding 今季眼前一亮
爺爺眼光幾好

大隻佬係咪阿迷
佢上腦到痴左線 次次打交都見到佢

坦克好似上番力
跑得快左

班細既唔夠大隻, 打架要有我照住

都好

又入爺爺數

chambers琴晚都打得幾好
番黎做拖仔後備防中

話左
要加入迷坦黨就要快啦

頭十分鐘未熱好身係度比人屌到仆街

反坦=ON9 識閪波咩

屌你衝個半場跑去凶人好型

下場唔知會唔會出K6/馬伕出黎打三中堅
踢四後既話我諗住潛定水

小心下場踢返4後衛出事牙
冇晒中堅踢唔到3中堅俾你屈

對上四場拖仔三場mom

holding 要D老波骨帶住
好明顯睇到佢成長

爺爺當年係就佢同張伯斯一齊出玩撚到佢無晒自信

拖仔好明顯係真核

佢係富咸打咩位多

好想印拖子

K6講咗週中會踢U21操狀態
馬伕十二月中先復操

咁焗住轉番4後
對依家隊獌唔撚洗驚啦

白簡迪

足總嗰場對住車有大梅帶住連老鼠都唔怕

愛蛇炒摩狗3粒算

細爆既作用係咩？
佢冇咩特別貢獻咁
但又唔會累街坊

同一班人爺爺用就垃撚圾
愛蛇用就變一線，代表d 咩

中場替補，長期培養

其實後生仔黎講佢敢用個波, 夠膽帶波向前, 唔係橫傳後傳
要比D時間佢既

希望走場出到
如果唔係就夢遺打左中堅
3後先可以解放坦克

秕 拿 羊
坦 拖 關/藍 比
夢 柏 鼎

跟拖仔學返兩年野
到時新舊拖仔

我燒唔知好唔好得切...

代表我立即我屌你老味

BTW, 到底阿狗幾時先可以半場領先

係黑拖囝

ozil ig 咩都冇update, 可能真係反面

唔出佢一埋就嬲豬

如果拖囝唔叫走，起碼用十年

好小氣

不行了，又要打J

Love sir

T11

twitter有

wfc

Fap

拖囝 22歲
關刀 19歲
浩鼎 23歲
禾比 22歲
比狗 23歲

未來

前場仲有nelson同rowe

比比鳥原來23
好似睇左好耐

話時話比比鳥d 防守好似勁左咁

原來熱狗迷掟蕉皮

希望唔係咁啦 有奧燒可以打多套戰術
利申 迷燒

Source??
咁撚冇品

早成名，之後越來越廢
今季愛蛇幫佢起左機就ok

琴晚派個幾下膠唔記得左？

最有印象都係球真．醫院波

打利熱可能真係唔啱奧燒
但打鏝車呢d技術流既一定要佢既波

熱狗上上下下都係狗

有名你叫熱狗

尋晚winks 係度吠都幾好笑
真．狗

做得熱狗既都唔撚方好人

dier個樣已經成個on9仔咁

最神奇係451 踢得順順地，都叫不敗左一輪
無lala轉陣踢352, 有d賭撚feel

嚟嗰陣簽咗幾多年？

拖真係好癲，22碎已經勁成咁

長遠睇臭燒有d雞肋
留到就留啦，留唔到放走未必係壞事既
始終佢人工高，用呢份人工簽人要簽返同級唔難
係轉會費麻煩d

好彩上場搵般矛練一練

愛蛇已經練到兩套不敗陣式

俾我即刻加人工簽夠十年
一億五毀約金

同埋要concern 有無大牌黎我廠踢

如果當時冇賣到拿比就正啦啦

Fifa19得78簡直is侮辱

英國球會好似唔駛set release course?

拿卡美羊已經算大牌啦，美羊英超神射手喎！

仲廢過渣卡

以後對強隊踢343，對弱隊踢451

燒同級既市面上邊有呀
你話唔同類型既就話⋯

比較類近既可能得對面既艾歷臣

FM都係低CA PA
FIFA IF應該起碼86以上啦
EA同SI快啲加佢rating啦

成日覺得美羊係因為成28碎仲未有其他大會要
所以我廠一offer 就lur 飯應

美羊鳩下鳩下 但又入到波

留係熱狗真係浪費
成班隊友都係功夫足球

佢自己係多仔唔開心搞事
咁岩阿狗要人又肯俾錢

仲加release clause
而家啲隊覺得億半唔係好貴架咋
淨續10年，咩價都唔放走

佢禁區外d盪射比佢係小禁區搶點勁好多

果陣多仔真係好正
美羊 dembele 快到呢

半場換藍斯拿卡2a1g
愛蛇調動尾g 到

係幾果斷
一次換晒兩個am

放得就緊係搵其他類型啦😅

一月買埋dembale 同牙羊屈速

dembele 換mk

係 而家覺得佢finishing好勁
唔算太敗家，起碼而家係神射已經睇得出
邊個仲夠膽話阿狗冇一線前鋒

上場3後衛其實打得鳩鳩地
點知今場效果咁ok

唔通上場有心試陣打熱狗？
愛蛇下緊一盤好大既棋

迷愛

你以為臭燒而家好高級咩

Dembele 要成億，仲要好似無乜紀律
要Martial 算啦

次次換人都有效
一換人就好期待

禁區內俾返拿卡finish 好d
(我地仲有秘密武器拖仔)

都明顯係試陣啦
今場剋到應一應喎

幾驚佢60零分鐘先郁

美羊琴日完全係享利咁

Absolutely f**king disgusting from the away fans today . This type of behaviour makes me so angry 😡 But the scumbag who lobbed the banana as been identified and was arrested by police inside the stadium

賤種球迷

對球員黎講都係好事
唔好以為正選踢足70分鐘先會比人換
踢得唔好 半場都換左你

馬仔都好

咪講笑
佢癲起上黎球球killer pass
歐洲邊間大會有呢類人

愛蛇

應該係三中堅套踢法格食格
唔係隊隊都可以用呢個踢法贏到
所以練到兩套陣式都係好事，必要時可以轉陣

馬仔今年出多好多場 未必放

好唔慣隊波會switch mode

阿狗前鋒自vps之後已經冇耐冇一個係有級數，依家有兩個

熱狗狗都不如，屌曬佢地老母

燒要d 空間黎踢波
太壓迫真係發揮差d

唔洗錢可以簽到第x代新亨利梗係好啦

廢物2&B 會撚同真人一樣垃圾

要沙夏算啦

初初去獌果季好勁
而家無睇獌

所以點解琴日可以乜球迷都爆鳩佢閘

zaha 我覺得好撚似我地鵝肶

Martial Laca Auba

3個新亨利

今季都仲好勁
高全能王幾班波

死肥仔出黎隻揪呀！！！

彈琴黎講呢

你琴日廢過學界

PLAN A都係拿卡同羊美
仲洗唔撚洗要PLAN B 豬腦

夠打咪黎

其實陣yaya都識轉
但愛蛇識用黎剋制個別對
yaya 就好似長追莊追到爆轉追閒

摘左名
一陣交名單俾剷蛇

其實plan b 係韋帝

講球王zaha壞話

講真 未撚見過英格蘭球員夠佢樣衰

我唔想引發世界大戰

rxxxxy囉

仲有人記得朱魯

等牙鏟仲話我哋啲前鋒唔係一線
而家隨意去mon吓其他狗竇都有好多人j緊我哋嗰兩個前鋒，尤其是係轟同獌迷，嗰時同我哋一齊買前鋒仲笑我哋買水貨，而家睇吓渣古同女人達都係出嚟搞笑嘅

成個英超應該得鏝迷唔使j

丹比利係巴踢到格格不入，級數有限

全能到仆街 點計

買翼就應該買個效率型既
怒爆落底出波
唔好買d扭扭扭

呢類人十場有一場勁既

但我覺得琴日不停鬧交好好睇
好似已經好多年無呢種火藥味
就算琴日最後係輸波我都覺得好好睇

未撚過 愛蛇100%食撚硬 有信心

一拳打巢你啦

水貨仲要係最平

KDB

反勝個球 拿卡值回票價啦

lee 個唔爆底既時候可以分埋波
全能

丹比利其實真係幾屈
雙搶勁到自己本人都唔知自己常用腳係邊隻腳

佢係多仔果陣既踢法又勤力又唔獨食
打團體戰一流

最好黎阿記
當初買美羊又話咩搞事狗 豬腦好 ON9
我地愛蛇指導 乜撚都起機

省到人唔計

省中個on9仔dier入= 花式撚狗

愛蛇作客撚到獌狗 乜都得

突然諗起上季對熱狗
拿卡比人屌到仆街

雲加條傻鳩識閪教波咩

係時候討論下尋日球插水係咪draw foul
@鏟蛇

真
上季唔計啦
雲加成碌柒咁

拿卡 VS ZAHA

決定今日返工唔做野全日撚狗慶祝

快d含熱狗撚啦

尋晚渣卡下半場一腳踩落去,好爽

熱狗先叫識波

大隻通常都鐘意打㗎

琴日個三中堅幾成功 上半場甩左son 一兩球比佢有空間爆 中後場d 截擊做得好好

以前阿獌大戰先有呢啲

見到人地隻渣古同女人達
我覺得愛隊有兩個正常前鋒好幸福

鏟蛇係咪忙緊dq heidi chu單野

上季對獌鏝
今季對利熱兩球都值了

DQ關佢春事咩

阿狗點柒都好
對熱狗就會上哂電

過兩日愛蛇再打狗

This is sparta !!!!

一個聯賽入左十球 一個六球
點止正常

拿卡同阿羊真係好好JJJJJJJJJJJJJJJJJ

其實451都唔係順順地，聯賽和咗3場
加上球員受傷(黑碧、拿卡、奧燒？、左閘)
國際場之後就轉三中堅
上場轉三中堅係備戰熱刺、曼聯

唔好幫人起機呀屌

法甲+德甲神射

似係要用坦 返唔切回塘先用
係估唔到鼎打左中堅咁穩

希望小勝 贏太多殺雞取卵

大家有無j到腳軟

呢個組合真係雲加留比愛蛇既最重要資產

好撚high
Btw希望laca都可以打正選，依家俾羊搶哂風頭

Football heritage

20不敗is coming

打返琴晚進攻咁快就唔怕贏唔到
班波最緊要士氣夠

大勝
之後摩佬又發癲同我地用馬斯亞換藍斯

關雲加撚事咩

holding睇得出今年好有信心

諗起都扯扯地

浩囝比愛蛇激活

但係盧卡古傷左
用拉舒福特其實仲勁

小勝愛蛇同佢握手笑一笑都夠佢發癲了

對牙犬出費蘭尼勁過呢啲
牙犬驚高波

波底好
有時見佢係後場無得交
自己撚兩撚推埋上去都俾到信心人地

福仔黑我廠
不過今季唔驚，愛蛇強運+下半場之鬼

用愛蛇個朵未必買到番黎

但係班後防 進攻角球又好撚勁

比狗先勁
有下係後場挑高個波過對手

果球有信心到呢
睇直播個心離一離

大家已經唔記得左佢誤傳果下

羊波唔屌啦

果下屌左出聲

愛蛇好波

記得
細梅隻手fing 到好似斷左腳咁
好撚恐怖

陰傷埋細梅

續約?

其實都想佢留到
打左咁多年都有感情
佢有一定作用ge

細梅傷得耐就麻煩
K6又未出到住

真點遺產
兩個bromance果下正
平時已經爭寵

Winning mentality

肯減薪酬要求再講

連打兩隻狗

20號有預感輸波會瘋狂比人爆閘

20號仲有場打熱狗🌭️

佢果種踢法係阿狗都叫得佢一個
但係要踢後備
咁貴續黎擺後備可能班高層唔制

劏狗月

琴晚有球後場以為佢用左腳交上去
點知自己扣埋撚到臭哂

直接唔開po

有球傳埋個波比泡狗

Papa鼎

前面出埋細爆
尋晚又試陣
大隻佬上左去 仲有細爆瘋狂追波

長期用死一個陣遲早會輸
所以轉陣係好事
雲加衰過好多次
勝利十一人一段長時間之後狂輸
輸幾輪先改陣

變陣明顯係針對性部署仲要成功

阿狗選帥方針真係好過曼聯管理層好多
曼聯請幾條友返黎都9唔搭8
不過可惜請愛蛇最大功勞果個都走埋
以後真係自己執生

雲膠用到班人殘撚晒
不過果陣踢歐聯
出正選無可厚非

熱狗咁撚少人驚西咩

光頭佬半個撚樣黎

果陣好似老闆仔有份in 既

愛蛇撚唔掂psg 先做阿狗

唔緊要
唔會輸

唔識針對性部署，調動又西，排陣契仔優先
廢到數都數唔曬

真係得鏝先可完全handle兩條戰線

PSG係大牌球員大撚曬

其實成隊都好有信心，冇因為開季兩連敗而冇晒信心，以往雲加教真係輸一場之後就會係咁失分

尼馬>教練既個陣

唔識針對性真係死症黎
調動慢 位換位
近年對獌狗
發難換晒班進攻球員已經係最好調動

Son傻鳩，推多一兩步先射都得，結果球波冇角度

鬥心都唔同曬啦
以前一落後就好似死狗咁
尋晚落後緊果種爭勝心，睇到人好熱血

咪盲反啦
5:2點黎

普狗訓左啦

草泥馬=新球霸

今季幾場追和，以前冰有呢D牙

當自己美斯

仲J緊

26w 12d

雲加教既話一季都有一兩場呢d既

淨係換人已經唔同，以往雲加除左位換位之外有咩叻

阿迷成日幻想 打強隊拎6分 星期四唔知有無呢

Mk子又話抽人送波3

落後變死狗，輸兩球當贏兩球咁踢

一定會有你出嚟彈彈波再怪腳搞掂

俾著係舊年
對住前半版d 隊
落後緊基本上都可以close file
一味係後場鳩猜
俾人攻又hea 守
尋晚贏緊波仲做迫搶

最緊要仲有d 激情球員
士氣波真係唔講得小

19號 又對熱狗

爺爺2:2已經換多個防守球員出黎拎一分
最後失埋波 一分都無

係前鋒換前鋒呀

用普子條狗命 換星期四 對獌聯拎三分

Mk子又話打狗成功派波衫

咁普狗快D死啦

好彩ME唔是狗，所以唔成立

MK子派波衫輪候區:
1. Ching son

內定左係我了

上季對熱冇今季失咁多波

有冇人cap左圖

2.唯曖愛蛇

幾多年無係奧脫福拎過三分 有無十年

2. 坦克

燒ig有like相嘅

仲有圖

對上好似係藍斯絕殺果次了

咁真係十年

December 6 04:00 Manchester United? - ? Arsenal
CLS, 睇完直接起身返工

有次老野on9, 換走fit爆ox入冇態沙皇

On99

Ching神洗乜返工

佢返工都係屌女

好似曼聯六弟個年先贏過，沙加遠射同黑B頭槌

下場冇xhaka
會出爆炸定ramsey

宜家後備好似唔係好夠人咁

記錯咗，原來係主場

之前聽巴打講過愛蛇心理學家黎
識得幫球員面對傳媒同壓力
其實愛蛇唔勁就教唔到西維爾連續3年拎歐霸啦

自己主場 講緊作客

8：2個場？
淨係記得仆街仔屌曬鬼

有冇人知雲加點，
好似冇入過場睇波受萬民愛戴?

有無諗過點解西維爾要踢歐霸

個季最尾都有前4,算啦

乜撚 個場都係主場 雲狗1：1 換埋咩韓國仔落場 之後輸2：1

走線踢歐聯？
個陣拎歐霸有得踢歐聯未？

人腳問題 限米煮限飯

歐霸冠軍有得踢歐聯係近呢2年既事黎

殺利狗個屆有

屌你老尾，原來對上一次英超係奧脫福贏波係06年

10鳩幾年 雲加

今季愛蛇就贏俾你睇!

兵工廠世界係咪摺埋咗，無咗Facebook page?

拎左3分先笑雲加啦

拎到3分 迷雲死全家

收到風場快車愛蛇打算和波算，繼續J不敗同幫摩狗吊命

話事話 雲加條垃圾有工開未

直接入老人院啦

一陣拿羊入波都話係爺爺功勞,點都無得輸喎

陣間小巨人絕殺

我屌你老母呀Paul Merson
咁撚多個名叔最on9一定係佢

除非係關刀傳俾佢，否則都係爺爺功勞

愛蛇真是好撚勁

黑B足總盃扭埋龍入波嗰場咪奧脫福

藍斯唔好走

講真後面打得咁順但下場miss兩件
有暗湧

唔知受它有咩計？

受它

心虫

又匕

聯賽就真係好耐

渣卡 仲有邊個

下次贏到就精盡人亡了

傷走場狗

出左report 未?

咁夜點睇

艾迪巴約呀嘛, 嗰時仲係初出道個柒頭

睇完沖個涼返工is ok

第二日射波

包膠不嬲要等兩三日 除非好輕傷

no mood to see 上半場 可以5點先起身睇

反正都要起身,都唔差在4點啦

睇完6點打完J食埋野就返工

都唔知幾多年無試過咁有決心半夜起身睇波了

歐聯決賽

你 6:01 分返工？

唔好用港奴心態睇外國人對打工既態度

ME生產力之鬼

10鳩幾年唔關我地事

就係睇對巴狗
上屆歐霸又入唔到決賽

食埋個早晨，返公司訓

尋晚直播有幾個shot影住愛蛇側面
好有雲加feel

respect yaya

籃斯琴日2a
開始想挽留了

將來都係

有無琴晚啲打交精華？

3. 滿島光

爺爺大把錢

教波為過日晨ja

內定左係禾同 Daniel 了

最柒係佢冇自知之明，以為自己好勁唔教中游波

應該有錢過mk子好多

U咁撚rich仲同禾地窮撚爭

教中游波勞心勞力
不了

佢指定要印沙卡 你哋要唔要

睇下肥賓教中下遊教得幾開心

吊牙

Papa: 插水狗

要，下次做戰犯果時拎黎燒

Ok 識打狗

識玩

借黎射篤精OK?

艾馬利同卡蘇拿有d似樣

燒到你d精變氣體，大家都變相幫你吞精

沙卡 joined that summer i already printed xhaka la
我同 emirates 個職員講：hope he wont flop
職員：he won’t, I watched him at the euros

條廢老以為自己個portfo好靚，明眼人一睇就知佢過曬氣

son: 寵寵唷～

阿狗上到下都鐘意水人

得喇，威喇，係club shop買，咁都要晒

拉丁裔係咁樣

OG咁識玩

再之前果陣 join tour 同個職員吹水
佢水鳩我話踢緊疤既法比狗會返妓添

儱令子到人地聊佢講野
我買嗰陣條友唔想理我咁

搵緊水魚架

個個咁rich去club shop 買

其實香港買平過係鷹國買，之前nike都仲話有分格魯吉亞made定china made, puma好似冇分

我貪平去599度印字印到斜撚曬

才子

又識

究

我係fb見有人放件個名印歪晒d祖記主場，笑撚死我

Dier 1-1追和個球叫藍斯sit back down on the bench
坐完咪出黎撚你

近10月英超入球王 Auba：球迷給予動力

【體育】阿仙奴在北倫敦打呲以4:2反勝熱刺，功臣奧巴美揚賽後表示，球迷為他們保持鬥志的最大因素。

今仗梅開二度的奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）賽後表示：「球隊在上半場表現很好，但在失掉第1球後，球員表現得有點失落，但我們在半場時仍保持信心，大家對談，相信可以在下半場逆轉，最後我們成功了。此外，球迷一直都在我們背後，給予球隊動力，令我們自覺強大。」

自從加盟阿仙奴以來，Auba表現愈來愈好，以他自2月當「兵」以來計算，全英超同期只有去季紅到發紫的穆罕默德沙拿入球數目相同，那是20球。

阿仙奴是役上半場雖然由Auba先取得入球，但後來被熱刺連入2球，落後1:2返回更衣室。不過兵工廠在下半場進行大反擊，憑Auba、拿卡錫迪及盧卡斯托拉拿各建一功，最終以4:2後勝死敵，取得重要3分。

他同時認為今場兵工廠踢出本季代表作。「我認為現時最重要為球隊的表現，當然我們希望能保持強勢，繼續贏得比賽。球隊一直保持不敗，在此刻來說是十分好的，我們會繼續努力。」阿仙奴需要盡快再踢出另一場代表作，因為周三就要造訪曼聯。

圖片來源 : ©AFP

穴言音戈
九

27場狂造26球！艾馬利手握王牌鋒線

用多麼華麗的辭藻來讚美奧巴美揚看來都不為過。在阿仙奴4-2戰勝熱刺的倫敦打比戰中，奧巴美揚成為了全場最閃耀的星，攻入2粒入球並且助攻1次，成為了阿仙奴的救世主。球迷們甚至在賽後調侃：「德甲小鋼炮火力全開，英超金靴簡尼都得避讓三分呀！」

奧巴美揚此役一開場就引領阿仙奴發起了一浪高過一浪的進攻，第2分鐘時加蓬人一次頭槌攻門便高出了橫樑。當然，頭槌破門並非奧巴美揚的優勢所在，加蓬人的雙腳得分能力才是他躋身頂級前鋒行列的法寶。第10分鐘時，阿仙奴獲得12碼機會，奧巴美揚便當仁不讓的操刀主射，冷靜的推射成功的騙過了法國國門洛里斯，阿仙奴取得了比數上的領先。

就在熱刺4分鐘之內連扳兩球之後，帶領阿仙奴發起絕地反擊的依然是奧巴美揚。第56分鐘，藍斯前場分球，奧巴美揚弧頂前側身面對來球沒有做出絲毫調整，拔腳便是一腳兜射，無論是弧線、力道還是射門角度，奧巴美揚都拿捏的恰到好處，洛里斯再次成為了加蓬人慶祝的背景板。奧巴美揚精準的射術和靈動的跑位讓熱刺球員防不勝防，對手一旦大舉壓上，奧巴美揚便得到了施展自己速度和爆發力的空間，這球便是奧巴美揚特點的體現。

奧巴美揚隨後的表現越來越活躍，第78分鐘，加蓬人又展現了自己出色的「做餅」能力。當時，奧巴美揚前場右路得球後內切，在吸引眾兵之後送出一記手術刀般的直傳，幫助托利拉斬獲了加盟阿仙奴後的首個聯賽入球。單場比賽攻入2球並且助攻1次，奧巴美揚天王級的表現幫助阿仙奴4-2戰勝了熱刺。

奧巴美揚的勤奮是有目共睹的，作為一名前鋒，他此役5次鏟斷全部成功，是隊中鏟斷最多的球員。在艾馬利的戰術之中，失球後的第一道防線便是由前鋒築起，奧巴美揚不僅完成了得分的本職任務，在防守中貢獻也十分明顯。此外，奧巴美揚還為隊友送出了2次關鍵傳球，4次射門2次中靶，有效射門全部洞穿了洛里斯把守的大門。賽後，whoscored網站為奧巴美揚打出了全場最高的9.3分。

奧巴美揚近期狀態相當火爆，並成功獲得了英超10月最佳球員。不過，由於對陣車路士和曼城時無力的表現，加蓬人被貼上了「虐菜王子」的標籤。然而，在此役對陣熱刺的硬仗中，奧巴美揚一展火爆狀態，直接參與3粒入球，擊碎了外界對他的質疑。一項數據也能說明奧巴美揚精湛的射術——他今季10次命中門框範圍的射門全部取得了入球。此役過後，奧巴美揚以10粒聯賽入球力壓阿古路、簡尼等人，領跑英超射手榜。在加盟阿仙奴之後，奧巴美揚在27場英超比賽中已經攻入20球助攻6次，表現有如神助。

艾馬利是幸運的，奧巴美揚讓阿仙奴鋒線水平上升到了新的高度。奧巴美揚如今能夠和拿卡錫迪完美兼容，加蓬人可邊可中的屬性也讓艾馬利有了更多選項和調整的餘地。從特點上看，奧巴美揚能夠帶球高速推進，並且屢屢完成致命一擊，這是其他隊友目前無法取得的效果。不要忘了，奧巴美揚還上演過連續兩場後備登場造5球的神蹟。

當奧巴美揚帶領阿仙奴大開殺戒時，曼聯和車路士的鋒線則陷入了沉寂。在哥斯達離開藍軍之後，無論是莫拉達還是基奧特，都難以扛起進攻大旗，尤其是莫拉達，本輪又一次空門敗家；曼聯更是在入球難的泥潭中越陷越深，頭號鋒霸盧卡古本輪才打破了981分鐘的球荒……如果摩連奴和沙利能夠擁有奧巴美揚這種即插即用、入球如麻的鋒線王牌，或許他們在夢中也會笑醒吧。

有一億不如買辛祖好過啦
又係英人又同nelson fd
丹比利d紀律差到

J文

奧巴美揚的勤奮是有目共睹的，作為一名前鋒，他此役5次鏟斷全部成功，是隊中鏟斷最多的球員。在艾馬利的戰術之中，失球後的第一道防線便是由前鋒築起，奧巴美揚不僅完成了得分的本職任務，在防守中貢獻也十分明顯。此外，奧巴美揚還為隊友送出了2次關鍵傳球，4次射門2次中靶，有效射門全部洞穿了洛里斯把守的大門。賽後，whoscored網站為奧巴美揚打出了全場最高的9.3分。

數據王

奧巴美揚這種即插即用、入球如麻的鋒線王牌

半場果陣仲有好多人屌羊

德甲小鋼炮

JJJJJJJJJJ

Arsenal win in North London derby inspired by Unai Emery team talk - Lucas Torreira

"[Emery told us] to be calm, to continue playing because there were 45 more minutes left, that we keep attacking because obviously in the second half we were going to find more spaces. In fact, it happened and we scored the goals at key moments," Torreira told ESPN FC in the mixed zone after the game.

The Times on Arsenal fans: ”They will cherish the sound of “olé” after “olé” as Emery’s players confidently passed the ball around and Spurs chased shadows. They will always recall how the Emirates shook with noise on an extraordinary afternoon.“

Arsenal scout €50m Roma star Under

Cengiz Under picked a good time to pull off a stunning effort against Inter, as reports in Italy say Arsenal scouts were in attendance to watch him.

通常J到咁勁 下場就會出事

Reports are that Ozil wasn't in training yesterday. Not injured but pulled out because of the rainbow laces that supports LGBT (Lesbian Gay Bisexual and Transgender) which is against his religion which he would have to wear as captain.

20不敗is a must

好彩信真主落唔到場

唔係呀⋯⋯
得佢一個回咩？

古度根呢？

係根度簡

新古天奴

踢得咁好
好難唔J咁勁

隊長先要戴

咁唔搵佢做咪得囉？
咁都係避戰理由？

有得j梗係j 左先

波3抽左未

是唔是有波衫抽

係咁睇返拖囝入波啲激情
其實艾馬利真係幾果斷，下半場即換走兩個攻中，呢下真係佢先敢做

以前轟摩佬都會

餓撚死禾 依家先食反

可能佢特別憎gay佬?
不過d人都係估估下, 如果自己直接認實畀左膠屌死

但twitter d人星期六已經開始講佢會唔踢
同埋上年果場LGBT campaign對般尼都係話病咗冇踢到

Mustafi 夠係 muslim
垃圾射波狗

都幾搞笑
完全唔信佢係傷

所以走左場

覺唔覺愛sir 個343踢得幾好

狼來了

馬夫去左邊

出馬夫你先驚

針對熱狗囉
但對般茅麻麻

之前講過曼熱呢兩場拎到三分收貨

依家輕鬆達標

出高c 尼都唔出馬伕啦

抄襲雲加

我肯定爺爺打過電話比愛蛇教路

下場一分收貨

摩狗好鐘意搵強隊吊命

mk真係賣得

換返全能王

咁落去會唔會不敗到完季
鳴呀！
唔得了，又要入廁所打丁

食飯

If Premier League matches finished at half-time this season, Arsenal would be 19th in the table.

不了

藍斯開始承繼我牛撚狗專員既職位

半季未到我羊英超十球了
重要最高效

又要打J了

球遠射控都唔控直接起腳 仲要咁靚

屌呀
公司放飯時間蛇左上黎你到諗住印波3

10 - Pierre-Emerick Aubameyang is the first player to score with 10 consecutive shots on target in the Premier League since October 2007 (Benni McCarthy for Blackburn). Pinpoint.

連續10球中龍10球入曬

其實呢招尾羊久唔久都用
分別係個龍有冇反應
羅里斯

射波就射波啦，咁多藉口

MK真係回晒塘啦
賣左佢慳返人工續藍斯啦

如果佛誕有波踢奧燒避唔避戰

又唔係咁講
藍斯見曬底
MK係態差操唔起,但功架仲見到有

高薪續藍斯打後備就冇可能啦

射角有反應都黎唔切

有無手足腸胃好差成日肚痾

佢步頭同傳波d尺寸琴晚見到已經返緊黎，可以比d時間佢既

後備都咁高薪一定起連鎖反應人人叫加薪
獌狗有辦你睇

呢球俾阿間會救到

又快又拎得盡，比佢見到同有反應飛定先都未必救到

亨利式入波

坐得多 身體唔好

Arsenal’s substitutes have scored (8) and assisted (7) more #PL goals than any other side this season

#ARSTOT

有入波GIF J未

屌班熱狗真係狗黎

成班屌dier條on9仔廢輸第三四球
又唔諗下上半場俾人打到仆晒街
唔係死球dier追平
一早456左啦

如果我基無走既話全季都淨係換人之後先睇都得

上年金身個陣又唔見佢地屌鳩佢 成班都割蓆狗黎

亨利呀

50m嘅幼幼

仲有遮左 迪基亞都冇反應啦

踢得咁好都只係第四 cls架英超

12月19日 3：45又打狗

GOOD EVENING

你見羅里斯種死腳睇住個波入龍就知佢根本冇諗過尾羊會即射

琴日有樣要讚，由吹雞開始就已經出力谷同逼搶，完全唔似呢半季慣例咁上半場on99 咁

右翼呀屌

第四前鋒 快車同聯賽盃見

所以話FIFA好真實
綠燈健康射

啲球員終於知道呢場係打吡

過兩年我基返黎啦

唔失戰意先係最重要 愛sir 好波

見到杯左都KEEP住逼搶再入多粒
喊左出黎

第五六前鋒

法國新生阿森納好鐘意下半場一段chur爆人

真 唔係領先就縮

好過平時揸流灘

下半場換人就開始chur爆對面

佢幾時變左地底泥

成日話續藍斯
有無手足留意到臨完場前有球藍斯同關刀一齊衝反擊
關刀讓左球權俾藍斯,藍斯一腳9斬入禁區俾關刀屌撚到
之後好似係度互屌左幾句

咁點

藍斯之前成撚日都係咁

唔係點做下半場之鬼

果球唔見得比關刀做會好好多
算係咁啦，關刀尋晚做定位都唔清晰
好幾球同沙卡重疊

我諗至少可落底線衝多一段
拖時間又好做攻勢又好,9斬入去都唔係一個好處理囉...

俾關刀單刀喎

學山齊士鳩吊

吊到：我勁
吊唔到：你廢囉唔到

希望大家保持自卑，唔好唔記得諗住打椰子落水個場發生咩事

馬伕出唔都未出過點俾信心

對 19000 一定係幫佢地反底

最記得係李城個季作客雲鳩爾

-6入一球贏算

上年對獌踢得超好
DDG 1X saves
已經想像到羊同拿卡狂傳個波比 DDG

炒佢8比2報牛啦

留返主場先炒。作客低調d 贏一球算

上年dgg 勁冇計
今次愛蛇有強運護體，省中人改變方向睇佢點救

Lingard Herrera 果啲實入波
對我地特別勁

真，仲有費蘭尼要防

你今場用哂啲力
下場比 rashford martial 撚狗咁撚

摩狗上場收起個班基本上就係用黎打我地

受它要留意

On9，返屋企打個j乜力都返黎啦
放心交左邊比我

前提係要踢三中堅

琴日藍斯比戴亞串完
沉住氣收左熱刺皮
應該係近年繼5:2最好睇一場

驚西咩
獌狗手球12m，改變方向入
我廠起馬入左兩粒先

愛蛇剪晒片黎睇喇

我都覺，半場領先幾串
一巴打死啲狗仔

傻閪黎，有睇波都知對我地半場輸好少事，贏緊先真係大撚鑊

都未羊過 點得出呢個結論

今場 chur 咁盡
周中實冇力

仲有球比比鳥應該屌佢上得濟，見比比鳥up 左勁耐

驚咩呀
然硬的波
然波我送1件蘭奴波衫

大鑊到唔敢贏

留名

諗緊周中大炒獌狗送咩好了

連比比了都可以恰我藍

送樓 ok?

Ok 等睇我爆鳩佢左邊

大富翁屋仔？

我藍無晒地位 老臣子

證明受它計劃成功，呢幾個月d對手全部比佢當狗咁撚

係
個球更明顯顯示藍斯唔番後幫波
同個打法脫晒軌

「我們想要繼續提高防守，不要給對手入球的機會。不少球員和我一樣是第一次參加北倫敦打吡，所以我們需要一些有這方面經驗的球員來幫助我們。例如今天我們在更衣室讓哥斯尼發表了演講，他大概講了一兩分鐘，非常充實，他給我們指明了勝利的道路。」

Captain moment

仲有無人話佢啞仔

啞仔演講

手語

佢係咪話比人屌唔好出聲，要沉著應戰咋

The kings speech

哥斯尼：熱刺驚閪佢咩！攻佢老味！

留名，不過carry唔起leno件衫，轉印牙間ok?

對紐卡素輸兩球咪會囉

愛蛇：我地俾隊長講一兩分鐘
k6: ......

狗肉

波衫呢

OG 好幽默

熱狗真係成班on9仔黎

尋晚睇返精華好多次，睇到打左十幾次丁

話說k6係咪話今季完可能會走？我藍禾子已經全部清走曬

k6

拎場作客試好野

雖然j撚死 但咪撚週中腳軟啊 打埋呢隻落水狗先啊 最好山狗正選tim

傷六個禮拜呀

呢場game changer 明顯係我藍喇
第一球旁述叫個到做ramsey zone

有山狗落場一定好睇好多

個波唔洗落地 吊黎吊去

當年雲加都係足總對鏝之前轉左343

美揚入完第一球個慶祝根本係FIFA 慶祝黎

最閉佢做唔到攻守平衡呢⋯⋯
有攻就冇守
註定佢成為唔到世界級既球員

都未計佢hold波耐同傳波廢

佢不嬲都咁慶

第三球拿卡都係

成班同步鏟草

佢打空翻但後面Kola 個下啊

希望佢去現場愛微笑啦

佢本身就唔係一個防守既中場
要攻守平衡又有入波同助攻既我諗得耶耶同林伯
佢做到既防守只係瘋狂跑步

是撚但啦，打到臭閪未來隊仆街我理撚得佢搵周星馳踢啦

法國xhaka做隊長隊波特別有血性

仲有球回防藍斯比比比鳥捉住屌幾句

自轉 360 果陣用無限體力做 dirty work 唔錯
不過佢今場出黎啲前插跑動真係 game changer
Skysports 都話
宜家軌獌猁都 J 緊免簽

有無手足有我廠琴晚入波既gif圖

打呢d硬仗亂打亂就岩佢踢 但打陣地要佢決定就缺點出曬黎

打陣地先更加要佢d 前插造空位

同獌換馬斯亞囉, 大家都開心

好想俾坦克屌

Hamstring

哥斯尼演說激勵槍手

【體育】阿仙奴在周六英超北倫敦打吡以4:2力克到訪的熱刺，隊長哥斯尼雖然連後備也不是，卻原來是幕後功臣。

中堅哥斯尼（Laurent Koscielny）最近才從重傷中康復過來，已曾為U21出戰，但距離在一隊復出仍然有一段時間。不過作為隊長，他於球隊的影響力依舊不變。

教練艾美利透露，哥斯尼賽前於更衣室的一席話，是球員最終反勝的關鍵：「在打吡這樣重要的比賽，我們需要球員貢獻經驗及性格。我們的賽前會議，由哥斯尼的1分鐘發言作結，這給予我們取勝的欲望。」

艾美利又大讚球迷及球員，在熱刺領先時仍然保持冷靜：「我們希望在防守上一直進步，不讓對手入球。今天的戰果及表現，加強了我們的信心。現在，我們要計劃如何於周三對曼聯全取3分。」

圖片來源 : Instagram圖片

刺迷向Auba扔蕉皮被捕

【體育】北倫敦打吡是足球壇其中一個氣氛最熾熱的戰碰，周日一役就有熱刺球迷向阿仙奴射手奧巴美揚扔蕉皮，最終被捕。

奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）今場表現相當出色，先於9分鐘射入12碼，再在56分鐘接應中場艾朗藍斯的傳送，燙射破網梅開二度，帶領阿仙奴主場以4:2擊敗死敵熱刺。

球場上鬥得燦爛，觀眾席也非常「精采」。除了有球迷投擲2個煙霧彈之外，更有熱刺粉絲在Auba射12碼時，把蕉皮扔入球場內。

由於向黑人扔香蕉有種族歧視的意味，警方證實已拘捕了7名搞事的球迷，當中包括出「蕉」的那一位。至於英格蘭足總賽後表示會調查事件，正等待球證甸恩的報告，阿仙奴及熱刺或會因未能控制球迷而被罰。

圖片來源 : ©AFP

烏拉圭style！托拉拿父超激慶祝

【體育】中場盧卡斯托拉拿在周日英超北倫敦打吡奠定勝局，廠迷興奮莫名，他的爸爸也在電視機前瘋狂慶祝。

盧卡斯托拉拿（Lucas Torreira）於78分鐘近門抽入遠柱，助阿仙奴奠定勝局，主場以4:2擊敗死敵熱刺，贏出今季首場北倫敦打吡。托拉拿入球後脫去球衣，向著廠迷鏟草慶祝。

托拉拿父親列卡度因為身在烏拉圭工作而沒有入場睇波，但仍然在自己開設的店舖中，透過電視機觀看直播。當看到兒子入球後，列卡度非常興奮，不停揮拳，更大叫「入球！入球！」冷靜下來看入球重播時，他把手放在胸口，似乎對於兒子的表現，非常感恩。

入球以外，托拉拿今場的表現相當出色。這名5呎5吋的小巨人滿場飛，於中場助攻助守，有名宿韋拉昔日的影子，把熱刺攻中迪利阿里的威脅減至最低。

圖片來源 : Twitter圖片

有冇人覺得都係會豬俾獌狗

等半年 free 走洗鬼同你換

但我唔想屌你 死GAY佬

賤種狗

十場一場好波

可惜佢宜家成日鳩走呢

藍都話覺得隊波今年有野贏
點都唔會季中走
Free走仲高人工 點會季中肯走
山狗500k就話姐

K6

FA

艾朗藍斯：奧巴美揚令我諗到亨利

阿仙奴4：2擊敗熱刺，擊奧巴美揚為阿仙奴追平一球技驚四座，但艾朗藍斯表示這只是他平常做的事。

艾朗藍斯表示奧巴美揚射入的第二球有亨利的影子。

「奧巴美揚在訓練時經常這樣射入，這令我想起亨利的射門，他真的很優秀。」

「我認為奧巴美揚入那球很重要，進球之後整隊氣氛變得不同，這絕對有助我們最後勝出。」

「我在阿仙奴很多年了，今晚對我和球迷的意義極大，我們今晚可很高興地回家，本來熱刺可拋離我們6分，但現在我們超前了他們 。」

熱刺中場艾歷迪亞上半場入波時慶祝引發雙方球員一次衝突，藍斯表示不太清楚當時發生甚麼事，但場內事場內解決，最後球隊都能專注贏得比賽。()

艾馬利不能解釋奧斯爾的傷勢

阿仙奴大戰熱刺，奧斯爾連後備名單也不入，艾馬利未能合理解釋發生何事。

奧斯爾沒有在這場大戰落場，甚至不在後備席，不過隊友仍然努力地以4：2擊敗對手。

艾馬利說奧斯爾是背部受傷：「奧斯爾有背傷。」但被追問是何時受傷，他說：「我也不知道。」

反而，談及半場果斷換人，艾馬利肯定地說：「首先我們要轉變，這個時間要令局勢有不同。艾朗藍斯知道打吡的重要性，他的速度可以幫助球隊，還有拿卡錫迪，他用入球證明了自己的作用。」()

佢一年有廿場踢成咁咪續

可唔可以唔好咁盟塞

而家講緊佢踢最前嗰3點⋯⋯仲攻守平衡

有無人笑柒過基奧特攻守唔平衡

熱刺在英超大戰以2：4輸給阿仙奴，普捷天奴說球隊輸在賽程太密，在擊敗車路士及國際米蘭之後仍然未完全回氣。

防守型前鋒

基佬今年個入球效率仲低過黑 B

佢有位踢最前點？

佢踢最前個3點？

琴晚343，換走禾碑同mk都係前面嗰兩個位

中場有torreria 同xhaka

唔係踢前點踢乜撚嘢啦，都未講佢直接衝住對方中堅而來 (就好似2:2嗰腳助攻咁)，唔係踢前點踢乜嘢啊

攻乜撚野守平衡啊

上面講緊比爾連屌藍斯唔回後幫波喎
你噏乜春？

希望各位阿迷唔好太興奮住，我地暫時仲未贏過任何強隊

諗起半場有人話季中要買前鋒

要睇埋上半場輸波先有樂趣

下半場

Hector
Papa
Ramsey
Laca
Tor
AUBA
Holding
Leno
Mustafi
Kola
Xhaka

你排一次嚟睇下囉⋯⋯

上一次反 cup 咁爽已經係上年 2:0 —> 3:2 猁果下 Arsenal is walking in the winter wonderlandddd
雖然最後...

What a turnaround!!!
呢段旁述我j左好多次

琴日我藍只係傳左15 腳波
兩腳助攻仲有一下直線比左美羊
效率屈到仆街

唔好咁撚後面皮啦，明明就講緊攻平衡，之後又拖到回後幫波，做乜啫

話緊你剩係識得用一個位去judge一個球員踢得好唔好，明明人地打前咗一格都唔撚理啊

厚* sorry

買個後備都要

咪話佢一季有廿場咁咪續

我錯
唔想再loop藍斯d野
好累loop左幾年

講真藍走都成事實let it go 啦⋯⋯

呢個loop係雲加loop出嚟

4231 個2下下都衝到入禁區

其實羊個球助功係送比佢......

而家英超邊個助攻王?

琴晚係打得好 但之前打成點就真係心裏有數 唔值得拎200k高過羊。上年隊波沈自己唔簽份約都冇得講

雲加都話過 改唔到就係改唔到 比著係哥狗雪左十世

乜撚野叫送比佢
你不如話美揚踢走左佢個直線

屌你老母躝啦，佢自轉拖波鳩射個陣你係邊啊

唔講喇
講藍斯好累

j番拿卡尾羊拖里拉

有邊個球員係無瑕疵
一季38 場交同一個表現?
對返題答我先
而家邊個交到助攻

講犯錯佢少過沙卡好多啦

迷藍迷到成個傻鳩咁，尋晚幾碼踢左個波上天，鳩斬，
唔拎出黎講？

係啊，都唔撚防守，點會錯？

點解無人j papa

get it go 啦⋯⋯

你方我地鑽石眼買唔番個更好咩？

有手足話佢踢最前果3點可以唔使防守

盲反有個譜
明明上季係player of the season
今季繼續有貨交
屌佢遲遲唔簽約我覺得合理
屌佢球場上交唔到貨點都講唔通喇

唯有炒雲加

咪係....
有感情都要岩預算先得，留佢唔係唔好，人工唔好太過份囉

咁佢踢愛蛇體系邊個位最好呀?

其實藍斯點解咁多人唔鐘意佢有原因架？
睇左咁多年積落黎
唔係一朝一夕

唔係講粗口大大聲道理就係你到

同你一樣,高薪低能

琴晚 skysports 都比藍斯 8 分話佢 change the game
不過藍斯係原罪
上季 player of the season 又唔計
抽幾球敗家又變地底泥
沙加啲大錯又可以唔講

依家結論咪唯有藍躝

把握力唔夠拿卡，速度腳法唔及羊，
傳波眼界唔及燒，憑咩

Super sub 或者mk iwobi 個位
藍斯明顯比mk 有效率好多

可以唔洗守同攻守兼備係兩樣嘢嚟囉 好唔好

沙卡個問題係佢企嗰個位一個甩漏都唔可以無

不過⋯⋯⋯⋯

咁多人唔鍾意佢
不過上季球迷投佢做player of the season
咁多人係邊?

吊牙，得16K咋
U一個月收色刀多過禾

上年 player of the season 喎
兩登不嬲鍾意揾人針對啦
以為真係主流呀

我有撚唔講？
上次漏波我冇屌佢？
藍次次有錯都拎返乜鳩fa,player of season 出黎講，邊個嘔心啲？

咁個投票佢囉幾多%票先
都未計有幾多人投

然波都要內戰

咁拿卡同羊唔出?
正選一定係燒拿羊踢3個位

踢阿狗 翼不嬲要返閘位協防
好少翼企前場等 因為人地閘位都會壓上

要屌失誤拿卡多好撚多喇
根本而家對人唔對事

【晴報專訊】雖然薪酬會按學歷及工作經驗而定，但職場也有參考指標。有HR指，部分大學畢業生沒甚麼工作經驗，竟要求人工2萬多元，諷刺他們是「獅子開大口」。有人力顧問指部分職場新人怕被僱主壓價，故嘗試提高薪酬要求，惟要求過分隨時令面試機會也喪失。

燒?係邊到???

最多 % 仲唔夠
咁講其他全部人都係地底泥

臭燒係咪同愛蛇鋤交🙊🙊

藍斯走都成定局其實冇野好拗
而家打好d後備出黎交下貨
留個好印象囉

係咪學吳克儉
反藍都係沉默大多數

尋晚冇藍斯輸撚左la 你條垃圾

唔係今場,講成季
佢甘心做後備咪續囉,問題係佢要高薪又唔係勁
佢周身刀,但無張利

冇人話佢冇犯錯喎
不過個個 pundit 名宿都讚佢啦
根本就係有質素
人工唔值一回事
不過肯定係有用既球員
再者佢犯錯冇人學雞到 xhaka 咁直接送 goal 比對面
學界級錯誤

講decisive 藍斯比奧燒有過之而無不及

數學上的確係咁
陳凱欣當選咁佢係咪真係受歡迎？
你又有冇份投？

誇張左，羊係射得靚
不過你睇返藍斯果下前插時機同走位好靚
先做到個進攻出黎
其他唔講，藍斯走位一定係一流

又唔係勁

咁一定係mk 同2和b 勁d la

為左反藍吳克儉都奶

除左臨場戰術調動 有咩球隊可以afford到1個中場中長期頭也不回咁衝入禁區

大家唔好又再loop番藍斯d論點出黎啦

好撚悶呀

講下下場波好過啦

事實擺在眼前
愛蛇覺得藍斯係戰術必要用,球會會唔會唔續佢呀?

講下點送摩daddy 一程好過

你既意思係咪投藍斯既同陳凱欣一樣有建制鐵票
你係係到侮辱緊投票既球迷定係乜

即係琴日伊禾比同mk係中場中？
藍斯淨係識踢中場中？

個下我估唔到藍會傳 以為佢又會hold下波
可能真係比Dier屌著左

MK 今季廢到仆街
無腳好波
我依家直頭覺得唔係無態，係真係廢
琴晚已經叫好少少

你搞清楚個邏輯關係先

吳生個歪理係非黑即白二元論

我係講緊個投票有冇代表性同廣泛

player of the season 好似係夢遺

藍斯呀

咁咩球迷先有認受性
兩登反藍先有，全世界其他地方撐藍既就冇？
而家人地係球迷投出黎點無認受性

琴日既藍斯冇野可挑剔喎 一場還一場啦
我都唔鐘意佢做防守第一點

唔係

算啦，藍斯依家都9成走
一人少句

事實藍斯依家係阿狗既作用有D 尷尬
除非愛SIR 最後決定留佢
另外有個C 兄屌藍斯琴晚禁區左腳比人mark 住
射飛機黎屌，我又覺得唔公道，後備出黎打狗依場係好波唔讚都唔洗搵一兩腳黎屌

一人少句，下場撐藍打獌狗

大佬腳腳七注唔洗踢阿狗啦 牙朗又咪成日炒飛機 機械人咩

所以咪話數學上你囉pots黎證明球迷撐藍斯留隊
係唔成立囉
根本imply緊唔同既野

你要囉數據supp就直接叫官方搞個投票藍斯應否留隊俾球迷投

同埋果球又唔係咩Golden chance
講依D 波拿卡美羊成日都有
成場佢得依腳差D 捉依腳黎屌唔公道既真係

單論琴晚
藍斯值得呢個身價

下場打獌希望keep到

有冇人有琴日Torriea鏟草慶祝高清圖

用嚟做wallpaper

上年 24 場 15 goal contributions

歐霸又踢得咁好

上年既 key man

仲有兩個鐘

再講 mk 咁既表現藍斯根本應該正選

遲D 請assistant開幾多好

唔知Ozil 下場就唔出到

正選就唔勁

出唔出到

同意
其實伊禾比一樣面對既問題

係咪串Dier
打交個陣藍斯俾佢叫返埋位

ali呀

當sub咁用OK

陰毛謀講受它知奧燒唔夠精力chur晒兩場
於是俾奧燒留力下場對抗性冇咁強既獌

任你開架咩

打交係同ali打，但叫佢返後備句嘢係dier講

btw打交個下細爆跑得勁快幫拖
普捷天奴又係跑過去，反而愛蛇幾冷靜

player of the season都幾流
英國d球迷=on9

肥普知自己班拳手會忍唔住

最驚係佢同愛SIR 不和炸
上周中訪問愛SIR 先話隊中無人肯定有100%正選位
OZIL 今季幾場比愛SIR SUB 走都嬲到仆街

琴晚訪問愛SIR OZIL 點又答I DUN KNOW

Hr in 完我second in 囉
Ok 左再俾hr 個head 批
應該實批既，因為我直接under 老細，有老細簽名

請我 please

請我ok？

屌u 人工高我十幾倍，點請得你起呀

真係唔知
但受它心理戰同口術係有d計
前幾日先讚熱刺好波過我地

請我plz

冇嘢啦，你估係普巴同摩狗咩
愛sir講過球員被換走嬲係正常表現，
同埋之前美羊被換走都嬲啦，
係嬲自己表現唔好姐我諗

成班90後癈青憑咩高過10k

Me 刀係得16k，90 後廢青開8k 好了

梳囉
90 後得罪梨牙

贏波輸波都好 arpo都會有內戰

U 90後200K月入

講真如果真係有跡象
英國班報紙佬有咁大煲咁大啦

ok 8k usd

$40/hour 唔做就過主

OK 年薪USD 8K

又屈
禾20K 咋

為左個就走既人值咩？

20k usd

其實冇所謂
反正又唔是禾D錢，岩用就得~

Yes 年薪 20k usd

咁請我
有而家 2 倍人工我唔介意幫普狗打雜

不了
到時全公司D 女日日圍住你爭撚含
全公司癱瘓都似

小左入黎
剷sir 條戰線依家點

我肥矮毒柒醜

未開始

佢有上過水咩

後勁凌厲戰術
用足全季

日日比儱jer到潛水

獌第一猁第二妓第三鏝第四
Silva Sane Sterling 跌 watt
Zaha > Laca
Zaha >>> Dembele >>> Martial
全中

Dllm 咁多人見過你都知u 高帥富winner

係啊 咪剩係要佢d前插囉 但佢唔會剩係做前插嘛

巴打有無link

反左咁多年藍斯悶唔悶架

Ea可唔可以出torriera 黑卡

無真樣

係喇係喇，屌鳩藍斯=對人不對事，比1m佢續約仲日日幫佢口爆啊好未啊

買益生菌食

真
之前睇禾清fb icon成個王力宏咁

不如你叫你老竇買起阿狗啦
救世主

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

買起阿狗唔夠錢，
但買起你我夠，最多食少兩包廚師腸

Arpo 到底要幾時先唔會日日大戰

dllm

估唔到mk今季跌成咁
冇得抽山狗同獌水

全能王傷緊無得剷草

我有，save jor you icon

食少兩包邊得
你要以形補形

你好撚無聊

早洩爛面狗收嗲啦

想幫佢含

有熱狗球迷掉蕉皮俾人拉左

Btw 孫狗我屌你老母

比比鳥屌得好

想問下你係真基錯定係假基錯

琴晚J到依家
點算

搵條女出火

睇咗起碼 5 次
今晚搵 motd 版再睇

你唔係真係信咁都有人cos下話

我印象中基錯有至少7年未上過水，
好難相信仲在世，
連你下一代嘅贊錯都潛左水好耐

樓上係狗

基錯好似係五毛黎
雨革果期潛左

一年應該都有嚟兩三次咁囉，但d老死已經死曬lu

六日子係咪死左?
定係我忍唔住block左?
定係bam左?

bam

呢排冇糧出牙

今日好多笑料

連狗點會bam人

佢地迷雲意志唔夠堅定，
註定滅亡，無須留戀。
呢度仲有我同airsupply 頂住，
你隻狗贊錯同老死大波妹沙格拿去左邊，
定係其實都係你來

贊狗都係我嚟 同一個會員編號

沙格拿係我d 師兄嚟

MF

見完客收工了

大波妹唔係同你同期架咩，
當年一齊睇多哥王子仲有艾夢妮亞比人斬鳩死

欣賞奧斯爾

仆街死啦

大家可唔可以用我個topic, 當我求下大家

cls蛇一日都要死

Ramsey琴日咁落力踢
唔知係咪因為俾隻熱狗撩

同期，好耐無見過佢隻狗狗

搵咁多仲蛇

who?

搵得雞碎咁多使撚搏命牙

上面有lin, 好似林作黎

me一早轉左迷愛啦,

anyone but not wenger

當年你比蘭尼爆鳩死話過就過，
仲有成日包越位我仲記得好清楚，
不過冇左你我廠都唔見得有幾好

贊狗

尊重啦，話晒不敗奪冠......過

定係MF先係?

你係大波妹本人?
聽聞大波妹迷雲架喎

Me係恥笑到完場果期, 即係三寶年代先開po

seed

top impact by substitutes this season
1. Arsenal: 8g7a (15)
2. Chelsea: 7g4a (11)
3. Leicester: 3g3a (6)
4. Everton: 3g2a (5)
5. Liverpool: 4g1a (5)

我記憶中係MF

神丹迪亞比關心喪治果期?

MF 係 AI only

佢AI設定好似係五毛來

先進過nasa

老實講, 黃金中場 同 沙皇都係靈光一現,
做老豆爺爺應該一流
教波不了

j motd analysis 喇

Both

1.你爛面都貢令仔
2.從來*

我一直覺得沙皇好撚勁，
佢肥左其實出波都好過同期我廠堆垃圾好多，
佢冇態雲加要負一定責任

收工 早放
老闆話打狗成功早放一粒鐘

伊禾比上限有限
高拿仙歷d出波好有質素

Hi baby, long time no ccccc

一次過滿足晒迷藍迷拖
兩個都俾人狂 J

香港首富李嘉誠又拋售了一處中國大陸物業，以人民幣25.6億元（約3.68億美元）的價格把北京京通羅斯福廣場全部權益，整體打包賣給領展房地產投資信託基金，僅五年光景，扣掉建設等成本，李嘉誠淨賺人民幣10億元（約1.44億美元）。

傷得多

咁算啦我直接post gbo個日張相出黎算了

就算傷都冇理由叫N賓出波比佢頂啦

原來 alderweireld 冇傷
普狗玩政治?
英超 vvd 去猁之前嘅第一中堅唔出出個新仔

今年完約?

The Standard - Kenya: Tottenham fan arrested after throwing banana at Arsenal's Aubameyang

racist cunts

咪等於爺爺捉鬼搞到輸四粒俾利囉

熱狗係少數另外四隊都想佢地輸嘅隊，
淨係識mma

捉左100分出來，
100分今年打成點

Alderweireld’s contract contains a one-year extension option, which is scheduled to activate in the summer of 2019 and would see him contracted until 2020.
熱狗可以續 1 年
傳咗好耐之後會去 19000

laugh die me

gay 布都冇入嚟了

踢唔到波

good

報應黎

背叛爺爺嘅下場

gay布中期會然來，
應該冇捱過神丹年代

原來豬sir份約 summer 都完
不過佢話車仔可以 extend 多 1 年

glo回家啦

佢話想留喺車仔同埋傾緊續約

同MOLA達爭正選易過同羊拿好多既...

基佬今季數據好似一般

迷藍黨又出返黎

佢迷雲黨黎

鏟蛇

之前有記者話熱狗揀續多一年果時
會被逼加一個 35m既release clause
唔知真唔真

咁去bayern 啦

btw 摸奶達廢左幾年都仲用
係祖記果年叫normal ja

女人達跟雲加去拜啦

聯賽入咗 1 球

其實呢個好大機會去 19000

祖記果年屌打基佬

Glo番黎坐就咪鬼番啦

基佬不嬲都唔係j 入波

yaya

阿狗出手 第二個蘇甘寶

收工

lee 件好野, 當年俾熱狗強搶左
熱狗用返華湯根打功夫足球啦

佢想去獌

不過曼聯而家會唔會買
好似話管理層唔想買呢d年紀既球員

唔好屈我

1001 is dog